[LIVE] 組團睇Periphery

Periphery III: Select Difficulty Southeast Asia Tour - Live In Hong Kong
February 15, 2017 - 20:00 to 23:00
HKD360 (Advance) | HKD 460 (Walk-in) | HKD 660 (VIP)
Hidden Agenda

唔想一丁柚睇show?
歡迎john埋我地嘅telegram gp組團一齊去
@marcuscyy

metal柚

Lin登冇人聽djent?